依期一齊jump，大家唔好旺！（1）

黃鋒盤
千葉盤
櫪木sc 2/2.5大波
即場悉尼10.5角大

悉尼刷快手5連角啦

包爺忠實fans留名

4連敗就有

見到即刻留名

thx 樓豬
仲有冇水

留名連輸

書包！

見番咁多手足 好感動

包sir有冇得tg direct你 有時想補句多謝都唔得

包蛇

唔洗啦 一齊贏錢好不？

我有 想要？

包sir屋企是咪開金礦
點解長輸長有

包爺出7點未

比多5分鐘我
想叫埋果5隻角先

黃鋒盤❌
千葉盤❌
櫪木sc 2/2.5大波❌
即場悉尼10.5角大❌
圖拉兵工廠盤

上呀圖拉

包爺好fit

包sir

人？

撐。

G持

包爺

8點半有重心

lm